{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015450",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/100328",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(부평) 버니1"
    },
    "text": "バニー宿泊施設は計36室の客室を保有しています。宿泊施設は韓国語を含む案内支援言語を提供しており、近くの地下鉄駅としては1号線富平市場駅、仁川1号線富平駅、仁川1号線富平駅があります。しかし、現在は新型コロナウイルス感染症の4段階指針に従って、客室入室の際は2人に制限されます。また、もし摘発されると強制的に退室させて払い戻しはできません。仁川(富平)宿泊業連合会は使い捨て用品の使用規制を強化しており、歯ブラシ、歯磨き粉などを希望する方に1,000ウォンで販売しています。客室は特室と全室(特室を除く)に分けられ、特室は32インチ240HZゲーミングモニターと振動ヘッドセット、i7-9700、RAM16GB、GTX20708Gが備えられています。全客室は32インチ144HZゲーミングモニターと振動ヘッドセット、i5-7500、RAM16GB、GTX10603Gが提供されます。客室にはカップルPC使用とネットフリックス視聴が可能で、65インチ、75インチTVとメゾネットタイプ、プレミアム客室、プレミアム空気清浄機、ルーム禁煙、ルームマッサージチェア、浴槽付き客室があります。ただし、ワールプールは使用できません。貸室延長は一般室基準で4時間当たり2万ウォンを追加で支払い、宿泊延長は基本宿泊費に貸室料が追加されます。追加で宿泊する人数を受け取ることはできず、すべての客室は1室2人基準です。一般室と準特室は追加人数が許可されず、メゾネットタイプとプレミアムは最大4人まで追加で入室できます。しかし、男女同室での宿泊は不可能であり、車は予約者1人当たり1台のみ駐車可能です。バニー宿は親切なスタッフと清潔な施設で指折りの人気宿です。コスパ良好なため、旅行者の間で常に良いレビューをいただいており、快適に休める宿としておすすめいたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "バニー宿泊施設は何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "バニー宿泊施設は計36室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "バニー宿泊施設はどのような案内支援言語を提供していますか？",
            "answer": "バニー宿泊施設は韓国語を含む案内支援言語を提供しています。"
        },
        {
            "question": "バニー宿泊施設の近くにある地下鉄駅は何駅ありますか？",
            "answer": "バニー宿泊施設の近くには1号線富平市場駅、仁川1号線富平駅、仁川1号線富平駅があります。"
        },
        {
            "question": "バニー宿泊施設の客室入室は何人まで制限されていますか？",
            "answer": "バニー宿泊施設の客室入室は現在は2人まで制限されています。"
        },
        {
            "question": "バニー宿泊施設で摘発された場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "バニー宿泊施設で摘発された場合、強制的に退室させられ、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "バニー宿泊施設では使い捨て用品の使用規制を強化していますか？",
            "answer": "はい、バニー宿泊施設では使い捨て用品の使用規制を強化しています。"
        },
        {
            "question": "バニー宿泊施設で販売されているものは何ですか？",
            "answer": "バニー宿泊施設では歯ブラシ、歯磨き粉などを希望する方に1,000ウォンで販売しています。"
        },
        {
            "question": "バニー宿泊施設の特室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "バニー宿泊施設の特室には32インチ240HZゲーミングモニターと振動ヘッドセット、i7-9700、RAM16GB、GTX20708Gが備えられています。"
        },
        {
            "question": "バニー宿泊施設の全客室にはどのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "バニー宿泊施設の全客室には32インチ144HZゲーミングモニターと振動ヘッドセット、i5-7500、RAM16GB、GTX10603Gが提供されます。"
        },
        {
            "question": "バニー宿泊施設の客室ではどのようなことができますか？",
            "answer": "バニー宿泊施設の客室ではカップルPC使用とネットフリックス視聴が可能で、65インチ、75インチTVとメゾネットタイプ、プレミアム客室、プレミアム空気清浄機、ルーム禁煙、ルームマッサージチェア、浴槽付き客室があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 565,
        "QA": 568
    }
}